---
title: "Mi Fans Lamongan: Ngumpulno Bolo Dewe" 
excerpt: "konsolidasi komunitas Mi Fans Lamongan lur"
header:
 overlay_image: "/img/logo.jpeg"
 caption: "mifansLa"
category:
 - uncategorized
tags:
 - mifans regional
 - mifans lamongan
 - konsolidasi mifans
---
 
## Tahap Ngumpulno 
Nek peyan rumongso wong Lamongan, nduwe hape siomay, bah type opo bae na ayo ngumpul disek.

### Logo (draft)
![Logo](/img/logo.jpeg)

### Banner (draft juga)

![Banner](/img/banner.jpeg)

Nek wes do kumpul, engko tak urusno situs iki. Iso di isi totorial, diskusi, rencana gathering (ngumpul-ngobrol)  

## Situs iki ngawe Jekyll 

Open Source CMS [Jekyll](http://jekyllrb.com) hostingane nuk [github](http://github.com). Dadine saben wong seng paham jekyll iso ngisi artikel nuk kene.

### Fans Page opo Group?

Pilihan ngumpul lewat FP facebook opo Group Facebook? Opo cukup [nuk kene](/Adorable-Mi-Bunny)?
